陳茂波：預計今年暑假期間陸續發放1萬元現金！

車厘

張圖有咩意思

車厘?

電視live講

頭先個post 鳩up

預計呀
到時咪又話電腦大爆炸派不到

預計..!!

At least...!

可能十月....

可能派到出年都未派到~!

圖呢？

最快今年暑假收到錢嘅，應該係果班支持民痙攣，工攣會嘅藍絲公公婆婆，咁樣先保得住保皇黨議員嘅議席㗎嘛！